港女變老，會惡頂嗎？

宜家班年輕人，尤其係港女

生活多姿多彩，成日飲飲食食旅行影靚相擺ig

但人終會有老既一日，到左呢代港女去到六七十歲，衰老晒走晒樣

到時佢地仲敢唔敢將佢地年輕時既生活放係社交媒體？

當佢地老左，性格依然咁港女，會唔會好怪好惡頂？

人老左，社會始終會有歧視，婚姻又未必keep一世，會唔會有部分港女因年紀大會下流做洗碗清潔既工種？

變大媽

毒撚一世都無多姿多彩
諗起將來我𠵱家仲惡頂

30就見形